葉劉淑儀 陳方安生

林鄭月娥 范徐麗泰

屌你老母

00後未聽過?

係咪郭富城嘅「弱」?

我喜歡你的思路但錯